Вам потрібно додати нове домашнє завдання в новий репозиторій на Gitlab
Захожу на гит,создаю репозиторий,инициализирую пустой гит репозиторий в папке с помощью git init,связываю локальный и удаленный репозитории git remote add origin git@gitlab.com:Arisha_aquarius/pe_31-hw-1.2.git =.,добовляю файлы с помощью git add . ,сохраняю изменения - git commit -m "add HW", загружаю изменения - git push --set-upstream origin main



2.2 Додавання існуючого домашнього завдання в новий репозиторій на Gitlab:

Захожу в папку с сущестующим дз.Создаю новый репозиторий на гите, 
клонирую репозиторий
git clone git@gitlab.com:Arisha_aquarius/pe_31-hw-1.2.git
cd pe_31-hw-1.2 перехожу в папку с репозиторием
git switch --create main создания новой ветки с именем "main" и переключения на неё
git add . добавляю все файлы с локального на удаленный репозиторий
git commit -m "add HW" сохраняю изменения
git push --set-upstream origin main и отправляю на удаленный репозиторий